是日午餐 清湯烏冬米線

加埋一匙羹嘅沙茶醬，湯變得更甜更好飲

係好味

廚餘

加左沙茶醬仲叫清湯???